改airdrop名！唔好撻自己朵！

我個朋友話
現場airdrop文宣 竟然見到有人airdrop係全名
真心咩？

可能係假名？